抗爭應全力攻打死物 唔好再幫港豬被擺工

收到大量消息港豬老闆唔會接受被罷工 要同你地鬥早起身，預期同黑警藍屍衝突，玩自毁香港好過任由當權者魚肉

擺你老母

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

唔該大家入一入嚟
有咩比得上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

利申開槍狗死全家

香港夠亂就佢地食返